有冇人去加拿大exchange

有冇人九月會去加拿大exchange？

想搵人傾下

點解會冇架

可唔可以答下我

Vancouver here

幫推

toronto 我就幫到你

巴打去多倫多?

係果度讀過U
其間無返過hk
一路讀一路做 part time

sfu/ubc就幫到你，其他就

Vancouver咁多asian 不如唔好exchange算